% Latex-mall för artiklar, gafflad från Bromskloss

%% === Preamble ================================================================
\documentclass[a4paper, article, oneside, leqno]{memoir}
% Ladda sty-fil paper.sty
\usepackage{paper}

%% === Inställningar ===========================================================
\newcommand{\huvudtitel}{
  Huvudtitel
}
\newcommand{\undertitel}{
  En undertitel
}
\newcommand{\forfattare}{
  Anders
}
\newcommand{\usetimestamp}{0} % <- sätt till 1 om datum ska visa tidsslag med 
\newcommand{\usereferences}{0} % <- sätt till 1 om referenser finns
% Sätt titel, författare, datum, referenser
\settitle{\huvudtitel}{\undertitel}
\author{\forfattare}
\setdate{\usetimestamp}
\setreferences{\usereferences}{referenser.bib}

\hypersetup{
  unicode,
  pdftitle={\thetitle},
  pdfauthor={\theauthor}
}

%% === Titelsida ===============================================================
\begin{document}
% Romerska siffror i förbladen
\pagenumbering{roman}
% Titelsida
\maketitle

% Sammanfattning
\begin{abstract}
  Häri beskrivs...
\end{abstract}

\clearpage

%% === Dikt ====================================================================
\dikt{
  \strof{
    första versen \\
    andra versen
  }
  \strof{
    andra strofen
  }
}

%% \clearpage <- för att börja innehållsförteckning på ny sida
\vspace*{\fill} % <- för att börja innehållsförteckning efter dikt, om möjligt försänkt

%% === Innehållsförteckning ====================================================
\tableofcontents
\clearpage

%% === Kropp ===================================================================
% Siffror för artikeln själv
\pagenumbering{arabic}

\chapter{Inledning} \label{sec:inledning}
Bakgrund och inledning kan behövas. \B{a}, \I{b}, \T{c}.

\clearpage

%% === APPENDICES ==============================================================
%\appendix

%\chapter{Notation och definitioner} \label{sec:notation}

\clearpage

%% === REFERENSER ==============================================================
% skriv ut referenserna
\printreferences{\usereferences}{Referenser}

\end{document}
